退休銀行大班：中環撚罷工吧 - 行動直取心臟地帶有無得諗？

聽到bankers club 堆大粒野分享
今日已經又少左人返到工
但都阻唔到有d手停口停熱愛上班既朋友
佢地分析呢班人大部分都係港資
唔返就有俾人炒既風險
所以行路都會返

所以如果堆大行唔返，堆中型先會響應

如果中環太古一朝就有堵路，或者有防暴敢出彈，一粒都好，中環堆外資一定出email叫d人唔洗返（道理就好似叫人早放一樣）唔停中環站返條撚 - 太古鰂魚涌一樣

退休先敢出嚟9 up

推

push

朝早無人，做唔到效果

11.14 曙光行動 繼續三罷